筷子算唔算餐具界中嘅敗類？

刀叉完勝

覺唔覺矮肥窮柒醜毒喺人類界嘅敗類

我認同

係連登反中華文化注定被屌

仲用餐具 用手啦

連刀叉都有打手

筷子點食豬扒

含囉

成塊夾起食